買 notebook 絕對不買華碩

上年買左UX330

一打上去個CS 仔就屈我整壞，要我等
差唔多成個月先換到新機，點知部新機一樣壞法

攪左兩個月先退到錢，打左十幾個電話，去左幾次維修中心，成間公司串個馬撚，而家成推打手唱行華碩，精明連登仔一定唔好信

點用電腦可以用到個mon 凹入去

個朵臭到台灣人都唔用

唔係我整，一收機已經係咁。

同一時間有幾個高登巴打都係一樣問題，可以Google 到

依家我幫佢係香港宣傳埋

等佢當年撚D客咁過癮

買機無check 咩， 同埋如果係連鎖店買，十定十四日鋪頭包換喎

用左一年
忍唔住半價放走左

送貨嚟。仲有就係佢部爛鬼野剩係用膠紙貼實個 Mon ，禁落去會貼返埋一陣，然後聽到清跪膠紙聲再爆返開

中哂，屋企有部 asus router ，仲廢撚過D大陸牌

有部同你差唔多款，一年前買
垃圾到

個keyboard用左三個月已經有幾粒掣鬆左出黎
摺埋個mon照計應該會待機，我部機經常摺埋都自動開返，有時放入電腦袋就搞到部機熱晒
剩返10%電力部機會lag到咩都做唔到

用左一年已經頂唔順買過部macbook pro

唔怪之得係咁焗D 客食佢哋壞機，D機原來無人買

搞到我唔想買佢大學優惠既機

機呢啲野，撞手神
利申，正常使用中

用左asus notebook一年 依然無問題

用dell啦

意外人為損壞都有保

用左兩年 好掂wor

呢部好似係大學機

個代理係asus自己做成日開D水魚價緊係冇人買
例如美版開13000，香港就開到22000

意外保真係無撚敵

千萬絕對不要買，否則今年比人撚狗果個就係你

售後服務都要撞手神？

咪睇下點囉

推出推先，好多打手入嚟洗地

用緊asus mon 完全冇事

華碩一向當香港客係契弟，我拎部機叫佢換新，佢屈鳩我自己整爛要我跑幾轉維修中心，我差D 要報海關

巴打買張六合彩啦。

用Lenovo 都好過用牙石

我同你一樣咁壞法 依家都唔知點好

我屌你，買完之後睇到佢個mon又係咁撚樣突鳩左出黎
拎去換佢同我講話外觀問題唔撚包
仲要部野廢撚到仆街，買返黎都冇諗過玩下flash game都會又熱又LAG

on9

我寧願唔撚用電腦都唔用Lenovo

咁撚仆街？
我拎去外判維修，佢出左張紙寫名機身空位比同型號大，建議換機喎。

可能太多人壞外縠，佢間仆街野想縮數啦

無意見，總之不要買 asus

苦主大聯盟

華碩呢幾年係垃圾
Notebook 冇咁伏得dell

之前壞咗dvd機
一個禮拜先整先 部機仲要污糟過未整（雖然佢話有幫我清風扇）
利申：兩年保 就完保先壞

你整得好算係咁，華碩D 19公司，你比左錢就係契弟，唔好用外面公司服務去衡量華碩

Mac la

只係一個俾過錢既契弟

冇用過牙石電腦 但用過電話都係好麻麻地
窮撚 好少換機都頂唔住一年deal走

屋企部手提電腦用左四年lenovo 唔錯 唔打機

三年前買部n series
第一個禮拜keyboard d key已經有問題要換
去cs整個陣就好聲好氣
話keycap 無貨要係台灣訂
一個禮拜後搞掂

點撚知成個月都未撚有
維修hotline就永遠都打唔通
最後寫曬email 去佢hq個邊投訴先call我話整好可以去攞

用左四年乜事都冇
不過外國買

好彩我部305用左兩年仲未出事

我部305 屌老母 開office 都可以lag 機

router我都買過一個，平平地三百蚊諗著用到兩三年
點知買完返黎四個月就壞左
不過已經廢事拎去搞，直接買過個算

上年大學優惠買左部asus 310
同樓主有一樣問題，換左次機。
之後果部用左排又爆，但唔明顯，照用廢是換
用到依家都一切正常。asus外殼硬件造工真係好撚差

我又係305CA，諗著成五千買返黎應該都有返咁上下
又係勁多問題，成撚日用用下REBOOT

Asus tablet 買比老豆一年就壞《---屌佢老母

上當年ipad 第二代仲用緊 價錢差唔多

你大學notebook優惠嗰陣買？

上當年部

呢個真
香港痴撚線價
上一上amazon就知

一向當客係狗咁撚，機壞都算，客服又差，剩係識落廣告同請網絡打手，垃撚圾

貼膠紙有咩可能唔爆

個牌子垃圾，咁既 design 都可以量產比客，然後屈返D客整壞。

係，好彩做唔成水魚

我果部用左4年定3年都好精神喎 我覺得電子野都係撞手神

絕對不買hp

第一代ipad air 一出玩到依架都幾年,都仲好順

用左三年 w a制開始壞 電池極快用完 唔直插電部機會好慢 打機可以煎蛋 打lol都開始lag機

比少少新意啦，而家講緊售後服務呀

牙石router ok喎（用緊Ac68u)

早排我放部 iPad 4 仲有$1000

我仲要耐d 唔係air ,電又唔使換.
相反Asus 果部又要扲去整，哂時間精神
過保用就算 都費事再去多次比佢玩 當我老豆唔好彩

之前諗住一部iOS 一部android 千其唔好試新野
由其華碩

我部dell xps 13都係，我新買已經咁，搞左一大輪

又安裝呢樣果樣，最後更新BIOS幾次先搞掂

尤

牙石router 中高階ok嫁，notebook 一係dell xps，一係Apple，tab 都係Apple 啦，desktop 就自己黎啦，牙石d底板都好似ok (只限貴板）

買完 notebook 知道asus 個售後咁撚樣仲會買佢咩

一個唔好彩壞左機比人撚幾個月

平底板皂話牙石同MSI狗也不屌

xps 都出左事
btw 後尾退左錢我拎左去買監控大牌子，平過又快過 asus

但貴價老母版係佢同MSI叫買得過，而呢兩間既平底板真係唔好買

牙石係要貴價型號的mb同router 先ok,其他狗也不

之前嗰部用左四年都無事
係後尾跌左落地先壞

係，佢d nb 出名差

買DELL啦
之前買左意外保
擺明人跌爆左較位同MON為都換比我
仲要CHECK都唔洗CHECK

同埋牙石老母板由漢科做代理，服務叫做ok

用緊Dell xps13
聽人講Dell出名售後服務出名，同埋個mon幾靚仔就買左
i7
16gb ram
512ssd

買番黎頭三日正正常常
之後翌日夜晚按windown，閂機，去沖涼
點知部機自己重新開機

我以為按錯，我再關多次，點知部機又restart
咁我冇理啦
冚mon就去瞓
第二朝摸摸部機底，勁熱
我將個mom掀起少少隙，見到個mon仲着住
唔通着撚咗成晚？
有時個mon冇着，但個power燈仲着緊

按一下power off，之後又自己重開
我打上去睇下可以點搞
check呢樣check果樣，再同我講個case好特別，未試過咁嘅情況
如是者前前後後打咗十幾次電話
windown都重裝咗幾次
拖到買新機第八日，我問 既然個case咁特別，不如換過成部機，你拎部機翻去研究下啦
佢話好啊，不過換機要購買後7日內

佢話搵師傅上門睇睇，如果要換零件的話，零件係翻新唔係全新。
如果過保舊機要用翻新零件我冇問題，但大佬，我只係買左一個星期渣，就壞壞地要用翻新零件，你叫我點安心得落？

部機強制關後，隔左一個月再開翻，又冇事啦喎！

有日用用下facebook，藍mon，重開機
上面restart after shutdown問題又再出現

我火都嚟埋 忍唔住打上去屌，當然係打左好幾次先接通 (果日佢話負責技術支援嘅同事得3個人，兩部電話係接入hotline

屌完之後，佢5分鐘後send左個更新俾我，安裝完，restart問題就解決左

幾個月後更新完一排又嚟料

依家買咗部機一年多幾日
唔知幾時會再復發
好似計時炸彈咁隨時會爆
Dell hk facebook page都摺左

[size=5][red]Dell畀我嘅使用體驗好差
永不再錄用 [size=5][red]

又要再推翻個個人感想出嚟先

用咗4年乜事都冇 仲可以用嚟打機

有無額外比錢買意外保先

咁我建議你買mbp ，有咩拎去Apple store

梗係有

我之前跌壞即刻換
唔知係咪唔同機唔同做法

asus 高階 router 正wo

5,6年前n56u 24小時冇壞過 keep住chur盡1000mb

而家想換下用緊88u so far so good

dell都係垃圾黎
5 6年前買過部dell inspiron 14
粒電池初初都用到2個鍾
半年後唔插電用半個鍾就無晒
壞過HDD

asus高階router係ok既
用緊AC87U兩年都無咩問題
但notebook都係買返Apple好過

你退左貨喇？

睇完大家既reply，係未得MacBook 先買得過

用過華碩電話
頭三個月係好勁 跟住效能直線下降
打機勁熱好似就黎爆炸咁

同樓主同一個問題冇理到

我試過去百記試demo玩玩下已經係咁
個sale苦笑左兩聲都再冇sell我

用左兩年冇咩大問題,但舊電真係廢到笑

用緊zf3 啱啱好夠一年
開始倒水

如果要3D畫圖甚至modelling MacBook 狗也不屌

我嗰部個moon show唔到黃色
出嚟會變咗隻屎色
用咗1年幾有日用用下燒咗底板
係直情出煙嗰隻燒
好啦攞去整完到個「較」位出事
成個斷咗出嚟宜家靠啲線連接住個moon同keyboard
利申：電子嘢不嬲都會錫住用 無跌過撞過

奉勸大家，咪買華碩！

有無相睇下

如果我硬食左部asus 垃圾，分分鐘一樣下場，成個外殼貼膠紙

照咁睇xps13同zenbook既qc都麻麻
想買ultrabook又少兩個選擇

xps13 出哂事，上網大把有得睇。
zenbook asus 一向垃圾

屌到去代理到，代理好人肯退錢

我部華碩 用左3年

仲健在 不過下次唔會再買佢

其實不如講下有咩可以買

Lenovo / Apple

不了，上年係舊登開post，比班asus 打手屈我係某牌子打手。

為保持剩係屌柒asus 既立場，不推介任何牌子

個框剩係揾膠紙貼實，屌佢老母。

MacBook
買過咁多notebook最唔伏就係MacBook

咁仆街..岩岩訂左部Alienware

好似ok ，得xps13 出事姐

中個伏 整完2星期後又壞

XPS好似話有電流聲

surface line啦

係，都幾明顯下

有冇人用過Razer?

5年前買咗部lenovo，一直冇乜大問題，係用到第4年個wifi成日斷，迫住要長插lan線去延續佢壽命，除此之外一切都運作正常基本上都幾襟用，但上次見到lenovo被爆有監控同釣魚程式既新聞，我即刻check吓部機發現真係有，跟住即刻買過第二隻牌子唔敢再揀lenovo了

點 check?

asus hk代理周維修部都係直屬總公司

想買部普通機 用下photoshop睇下片
買dell/lenovo 夠唔夠用

之前部ac66u成日過熱連到wifi但上唔到網 又或者成日得一半以下速度

dell個保養最屈就係意外保

買過Acer 中左伏, 畀左千幾蚊整完又壞
其實有咩牌子唔伏

MSI 大家點睇?

不了，揀Asrock/Gigabyte都唔揀佢

P.S. x370 prime苦主

inspiron個qc係垃圾黎
dell個qc得xps同外星人係正常
而xps13個問題係新出個bios寫得差

平價機用垃圾芒好正常

xps15冇咁多問題

你退到都好 我要硬食 垃圾聯想都好過佢

Asus 係得底板, 顯示卡同router ok

貴係咪講緊最貴？
平係咪講緊最平？
貴同平嘅標準係咩？

我用緊asus prime x370 pro 算平定貴？
係咪可以理解成asus x370系列中最平所以買唔過？

傻仔黎，今代Alienware新模散熱差又用垃圾散熱膏點解買佢？
要買都買msi gt72/73喇

又唔講預算點幫你

Ownership programme 其他仲平嘅型號反而無事

平嘛，官翻7820Hk + GTX1080 + 256 PCIe + 16GB 2666 + 4年保先$16000
Between, 網上話repaste可以改善散熱, 未試

正野
之前用gt72散熱冇得頂
i7 6700hq+1070
自動風速
cpu73 gpu83

強冷
cpu 56 gpu73

用TaskSchedulerView，見到其中一個監控程式「Lenovo Customer Feedback Program」run緊，我即刻disabled佢。我唔知仲有冇其他未被發現既惡意程式run緊，對佢已無晒信心唔敢再用了

Alienware 17個散熱只係壓到1070

Alienware真係岩曬班被虐狂用
幾兩皮部機返黎第一件事換pad換膏真係高級play

我部機用左差唔多兩年日日返工粗用
仲行得走得，舊電都仲用到好耐
利申core m ux305

Asus
係 amazon 買左部 fx502m 打機無乜問題，抵屌到震
8000蚊有找

一樣都係個開合位爛左
華石真心垃圾

ASUS router巴打們點睇
我朋友話幾好 堅定流

華碩正仆街

咪撚買啦，壞左等比維修部撚狗

我又唔覺華碩有問題喎

美國佬呀嘛，一陣賣左比我依D 痴線佬，年年追擊華碩就仆得街啦

唔緊要，舊登大把人話全家都買華碩無壞過，但又非常熟悉華碩皇家客戶中心既維修程序

好彩企硬無硬食

其實都有部份係冇overheat既情況，主要係Dell既生產線問題，用同一個模paste落15同17。機未到手未試到，減左咁多價先買，本來諗住G701VI算

冇撚錯，以前出國讀書之前買牙石nb，用左一年左右開唔撚到機
番工之後貪平貪得意買左部transformer t100ha黎做下文書野，屌佢今次半年唔駛收左皮

唔撚駛旨意我會再買牙石野

好撚慘

無壞咪無事囉，有壞咪比售後撚狗

冇overheat真係唔多信
Alienware到左dell手越做越差
暫時見得gt73係買返黎．咩都唔使搞就可以壓得住
7820Hk + GTX1080，其他牌子個模換左散熱膏都未必得

電話同 notebook都用緊華碩
so far半年都未有事

16年1月用$4000買咗部粗用
兩年保養，壞咗兩次
但兩次都有維修好，冇屈我人為損壞

Notebook 只用fujisu

佢個摺位好撚有問題 我都個到爛左

notebook 黎講
雖然HP 部機用料真係麻麻地
兩年有兩次問題出現
但係hp個售後服務真係幾好
本身一年保養 之後自動幫我update 左3年
用左2年 一次壞個風扇
一次壞個LCD
兩次都唔洗錢幫我整
個次壞LCD 成個同我換個新
兩次都係5日之內搞掂

整過兩次
易發熱
8000幾買303系統
又爆關節位又成日無電
個個Touch pad 反應勁差
一世唔買asus

大學到衣家4年咩都冇壞過
撞手神

asus 貴價notebook 買左變契弟

我以前都用過Asus notebook，用咗3、4年就壞咗display ，由於過咗保養所以直接買過部新機算，因此冇見識過佢既售後服務，只係覺得佢notebook似乎麻麻唔襟用，所以之後都冇考慮過佢了。但Router方面Asus無疑真係幾好，用過高階既AC68U同低階既N12HP，日日長開24x7，幾年都從未發生過問題，好穩定無斷過線

年幾壞兩次仲唔夠

N12HP 係咁斷喎

利申: 用緊

梗係煩啦！
覆返你講售後嗰part啫
咁當然最好就唔好壞啦

可能小問題佢咪整囉
依度大把巴打講左，我果個型號爆殼唔肯攪

售後服務咁撚差
識飛都無撚用
唔知幾時執笠

samsung 爆炸都未執手機部啦

買左zenbook唔夠7個月開唔到機
拎去整比佢屈入水
大佬我自己住 電腦自己用 入過水我會唔知
以後唔撚用 叫晒身邊啲朋友都唔好買

咁電話呢？

7000預算，文書機有咩選擇

睇個post 好似個個牌子都有伏

本身想等大學優惠，但又等機洗（而家要2人share一部desktop用）

又有苦主

一分鐘一分貨，未用過唔評論。

Windows 機係好伏
買商務系列會好少少，同埋愈薄愈輕愈易出事

依個真，我都用緊! 無論性能定外觀都幾得

我個部幾好用

問問 D Big4, iBank 朋友用邊隻，跟住買實冇死

華碩啲客服正仆街

Mac好用，Mac可以免費拎去門店即時有人幫你Check，但Check到有問題整既話就收得貴⋯⋯ 樓主呢啲同聯想一樣垃撚圾。

呢啲Notebook

大學notebook優惠就預咗無好貨

我部asus用咗四年仲ok, 係舊電廢廢地

買電器有時撞手神嘅, 不過asus售後真係麻麻

thinkpad

牙石係咩Asus？

買左哩部機，嗰陣就係衰貪平
新買已經lag到仆街，最慘係個keyboard，會食字，打快少少會食一半字，打essay可以無一個字啱，打a mango得反 mano，ag食左
買完第三日拎去整，同我洗機就當整左，話keyboard無事，趕鳩我走，整到第四次，條友居然話係我打得快，叫我打慢啲。我要求退，同我講過左七日，只可以維修，而佢覺得無壞
最後死死地氣繼續用，要打文就轉keyboard

出黎做嘢商用多數thinkpad, 少數hp/fujitsu, 再耐d 以前可能係Toshiba 商務機

$7k 不如比多d 買t470, 或者輕薄d 嘅t470s, 豪得起嘅x1 carbon 冇煩惱

樓上巴打話Lenovo,不了
大陸牌子有backdoor 送俾我都唔屌

咁究竟有咩牌子買得過

利申：用緊MacBook pro 但依家開始好鬼慢，成日lag機，剛剛買果陣真係咩都好，但半年後開始就慢到飛起，開個機都成分幾鐘

想當年中過伏發誓唔會再買華碩，未撚見過一間公司QC可以差到咁，一開盒就壞嘅，前前後換完又換都有唔同嘅問題，拎上去整可以連師傅都係咁垃圾，整撚到部電腦花晒比返我，買機返嚟用都未真正用過淨係拎曬啲時間不停岀人深水埗換機同上俱樂部整機，最後整完頂唔撚順監平監賤放咗去好過，痴撚線公司

仲想買部Gl553ve

MacBook Pro
Dell xps (表現計最接近MacBook pro)
Lenovo thinkpad T/X series (其餘thinkpad 都係垃圾）
Fujitsu /東芝只限日本製

其餘既唔洗買

仆街啦 妳地講到我好驚 琴日買左牙石mon
無人講mon
d mon qc得唔得....同售後服務如何...
本身我都知牙石流流地既 老母板同顯示卡都係msi 但係見隔離po無推 msi mon 又比牙石mon有內置準星而心動

有冇咁犀利呀
學校部mbp 2015日日借比人輪姦八粒鐘到依家都好快好順喎

同意
而家用緊以上某一款，好過華碩部閪機多多聲，仲要不過華碩

華碩員工心諗，又多條水魚比我地撚狗

利申：比華碩皇家俱樂部，編號HK08 林生條撚樣撚過

大學優惠買左同你差唔多款
一開頭差唔到電，拎去整話底皮有問題要換
之後又爛過mon同keyboard個鉸位
不過部機係快同順，係硬件上特別多問題
而且都用左三年，希望仲可以用落去

不停咁整，整親都等個幾兩個月，要捱一定捱到。

但買其他牌子樂得清閒。

我個部竟然用到5年

聯想不了

中三個年俾人昆過買咗一部，但係真係唔記得咩型號拉
用咗一年即刻打柴，機都開唔到
上去整佢話我搞壞左塊底板

屈客已是常態

公司機一係hp/thinkpad/dell
得呢3間有企業版

有d 用Apple 既，但大公司主要係呢三間，甚至再主要d係Lenovo 同dell

Asus 真心多打手
又唔係平
又底汁

品質差，售後差，客服串，比左錢變契弟。

唔係請班打手有撚人買咩

買左asus 用左六年無壞亦唔算lag, 實在好好彩，不過唔會再買，有frd 用壞左，cs 俾人撚狗咁撚

N 年前我唔知，但今日真係唔好買，班閪人CS 下個就撚你

未用過windows laptop 但個fd部lenovo真心廢

主要係 Windows 10 廢

我部X205ta用過左兩年都未壞。。。

屌我都有呢個問題

Lenovo唔係CS或耐用問題，佢係後門問題。部機壞咗我可以買過部，但啲個人資料落入強國手中我刪除唔到，呢個先係最嚴重問題

未玩啦 壞左你連拿去維修中心機會都冇

企業客冇記錯有24小時上門急修

傻鳩黎架，睇你都係未用過dell
dell冇維修中心係得上門維修

用緊acer
一年無病無痛

舊年係英國買咗部

長期連唔撚到wifi

垃圾華碩 同你同一款機一樣個mon係有問題不過冇你咁嚴重
我部機開Google Chrome開個webpage碌上碌落瘋狂閃mon焗住用返microsoft edge
攞上維修中心又話外觀問題唔肯整mon 而家整完返黎換左ssd 但閃mon問題依然存在
買左一年就換機又好似好嘥 好想換macbook呀屌

上年貪平買左部中左伏

根本係design同廠問題
個moon就咁貼住，可能當日check機無事，但當你部野機少少果陣某d位會爆開，廢design諗埋呢d野度縮數
廠qc唔穩定，貴機平機都一樣，特別係keyboard好多時都出問題，lag機食字佢可以話正常 ，屋企同個妹都有用牙石notebook（一部貴兩部中價），貴果部先個moon爆出黎，再個keyboard唔受控lag字/del字，平果2部個moon都係爆出黎，其中一部買唔夠1個月燒底板，維修左2星期拎番用1星期內又燒多次 ，嬲到成部機直接掉左佢。
易家同個妹一齊轉gt73vr覺得兩部都無問題
買d咁撚貴既野都要睇手神既話真係好撚on9

又撚客

仆街華碩 屋企有另一部thinkpad x1 carbon順好多
不過真係想知點解我部310用google chrome係咁閃mon

gt73vr識貨

排線有問題

如果只係用chrome先出係系統撞左app

Fujitsu日本製
用咗4年
部機3210M 依家都7xxx
但係非日本製狗不唔屌

閂返硬件加速就唔閃mon不過好窒

MSI D 機唔錯，散熱做得好，一分錢一分貨

下一部買vaio囉

我新機都轉咗用Fujishu MIJ，希望可以用到7年以上吧

ASUS不嬲出名化學
不過佢ROG個SERIES係幾好用, 雖然壽命唔長,我上部ROG都係用左2年到
NOTEBOOK來講最耐用都係DELL ga la

利申 仲用緊ROG

初頭轉用msi果陣真係有份驚喜，散熱得黎又唔嘈。不過最近飛黎飛去想換1080 q-max卡既notebook。暫時得牙石有

華碩一D都唔平，講平 lenovo Acer 仲平過佢

除左macbook 根本冇任何一部手提電腦可以買得落

我係話 在座咁多位都係垃圾

唔係mac開唔到某啲software既話早就買左

岩岩買左部UX390 貪佢靚仔，而家開心使用中

祝你好運

屌

買asus去係美國amazon平勁多
不要1080 q-max=1070正常版

Asus買果啲四五千蚊大牛龜notebook好了
果啲個look柒柒地但至少穩陣
千其唔好貪平買佢7000蚊果啲Ultrabook

裝返個 Kaspersky/ Bit-defender

佢 ultrabook 技術唔成熟，最重要係比左錢就關人撚事。

裝咗附毒都冇用架，佢係一個隨機附送自動運行既program，我要用TaskSchedulerView先search到個program出嚟強行disable佢架咋

係呢個時間,想買notebook係唔係等埋大學優惠先決定好啲

上年eBay 4300買左部二手ux303 好彩未有事 原來咁差？

都唔明點解出咗咁耐都仲係咁多問題
嗰陣就係貪佢個look算係喺windows ultrabook入面算順眼啲先買 點知咁就中伏

早幾年ux305其實造工都仲實淨
依家果啲拎上手已經覺得流流地

我部ASUS都係個mon間中會狂閃
初初以為自已部機問題，點知有fd又係用同一型號都出現同一個問題
仲有摺埋個mon有時都會自動開機，keyboard 3個月就甩掣，少過10%電會lag到乜都做唔到等等問題
結論就係ASUS除左高階底板同router外其他都買唔過
我都係用左一年，但日日返intern返學做project都係用佢真係頂唔順，決定換機
而家換左部macbook pro之後即刻爽返晒

你係amazon Uk定us~? 我年幾前係UK買咗部K501, Touchwood 暫時都無乜嘢, 因工作需要都係帶起街周圍走粗用

N550JV
用撚咗5年，整咗3次
（佢個3.5mm閪窿仲鬆撚過141啲雞）
永不錄用

正諗住係US Aamazon買UX310喎
樓主你個部係邊買

香港 asus 官網。
我勸你唔好，個 design 係貼膠紙完成，樓上有人一年唔到就分左體。

用緊ux303
touch screen 冇anti-glare 反光好難腸
mon唔洗講啦 3200X1800 係食電同埋顯示黃色唔準
同埋個較位爆過一次 跟住整返 個較位感覺設計好差
同埋windows機死症愈用愈慢

咁冇計，你要4-5年唔壞，真係得 ThinkPad x / t 系，如果唔係點解咁多 Big4 / iBank 用

同埋 lenovo 對比其他牌子既商務機真係平喎

平同耐用的確係優點，但點抵得上資料被盜用既危機呢？個Program預設daily run一次，即係我咁多年每日都被盗取資料一次，仆街Lenovo死全家

而家改用Fujishu MIJ，起碼會比較安心唔會俾強力部門偷我資料

其實 iPhone 都會...... 差在係老美用，定強國用

相反華碩自己直營既產品就撚狗咁撚D 客

asus notebook同手機都係大伏
千其唔好買
利申: 做呢行

2012年買既toshiba而家仲健在

其實有咩牌子要blacklist?
acer又話廢
lenovo又話俾強國偷野
***, 牙石又話易壞

買華碩野要撞手神
好彩咩事都冇既話就當賺左
除左尿袋之外咩都唔好買

咁貴，買第二間唔好

ASUS Mon 都係，一年即死

屌佢老母講起個皇家客戶中心就嬲
買左撚部asus兩年佢同我壞足7次
係個到整左7次都係照壞
Asus真係狗也不屌

啱啱打開部305ca黎差住用，電量竟然可以照跌
問題我用左呢部野唔知有冇一百個鐘

Rog系列 qc會唔會好d

ASUS NOTEBOOK 得ROG系列用得，其他都係垃圾黎。
手機更加唔好諗，Zenfone 3成日壞3.5MM。
Zenfone 3 Deluxe 個Mon輕輕一High 就爆Panel。
仲有通病係成撚日個Panel會Auto Touch。

利申：做呢行

其實即係ASUS得高階野係掂

個維修中心咁閪，高階野買 asus 嚟受氣？
btw, 有邊間公司連高階野都唔掂

唔怪之得咁大方比兩三年保養，原來個維修服務係呃人

講真zenbook條line都算中高階啦 咪又係咁垃圾

zenbook 個價錢真係高階嚟。
不過品質連低階都不如

早知今日何必當初

用左4年，wifi成日自己斷，啲電倒水
好彩冇咩大問題出現過，體驗唔到你地話嘅垃圾售後服務

我隻芒幾年都未死喎

Rog一樣有問題
買過一部，另外3個fd都中招
全部moon同keyboard出事
唔同型號既高階機

垃圾

好快有得體驗

4年應該直接丟啦，未受過班仆街氣咩

rog低階都係垃圾散熱

講個型號黎聽下先喇

用過冇理由唔知咩名咩型號
邊會就咁寫高階機

唔記得好出奇咩，我夠唔記得自己買過UX330 定UX 310

垃圾牌子連記憶既價值都無

我有講過唔知？識唔識睇中文？
洗唔洗比埋list你同收據去驗證？柯南？
我唔想俾人起到底又唔得既？
我用過既係g752vy，最記得係佢個好型既散熱位以為佢真係好散熱先買，點知用左無幾耐個moon就貼唔實開始「撲」出黎。問fd先知原來只係痴上去。
keyboard開頭都有少少延遲（少到唔多覺），但愈用得耐愈嚴重。再之前係用Razer blade, 熱到可以煮野食所以先想換部散熱好既。
其中一個fd係買佢部水冷機咩700果部。
上過佢屋企睇過實物，都係撲左個moon邊出黎，但係佢一買就咁。
再詳細唔講唔想被起底。

所以我唔再買牙石野，根本唔係手神問題。易家對佢行1080 max-q果部新機心動過，但都寧願唔買等下算。佢間廠一日唔執番好d qc所有貨都係垃圾。

asus 啲野根本做工好差
2000蚊同5000蚊既都冇分別

巴打最好貼埋相收佢地皮

唔係班人又多多借口，笑鳩D 客唔好彩，同佢地皇家俱樂部D 職員一撚樣

我反而想知佢邊到見到我話唔記得型號

$2000 同 $10000 都無分別

牙石當年部合體電話玩撚死高登仔，連條線都買唔到

機都賣埋點貼 差唔多1周年都
去皇家果種辛酸真係無體驗過係唔會明
做野又慢，下下都係要入房驗過你部野先，我就真係唔明一部新機有咩可以驗，驗完又話無問題搵唔到你講既問題一切正常
去皇家你唔惡少少真係比d職員耍走你

利申：平時唔惡有d細膽

我有個FD 買左，咩 padfone 呀嘛，成撚日合體失敗，玩左一年都無就換左第二部

遲D 佢哋開 show room 我就開 post 數佢哋個 showroom 有幾低賤

padrone 一出用到最近先換
個合體係垃圾慢過閪，但電話跌過九萬幾次都好順算係咁

好順？你咩都唔裝？

部機出左最少4年喎

我都試過喇，本來話整2個月，打去屌下佢變1個月
再打去屌就換新機，不過都搞左2個星期
利申：新機第8日燒底版

華碩垃撚圾

部牙石notebook用咗一年
係啲driver同firmware 19啲

不過部用咗幾年嘅router係會hang機

貴美國成皮野都有人買 笑撚左

牙石剩係硬件同router信得過是常識吧

部asus nb就快過保

睇完你個po開始驚

唔好咁講, 以前收購左IBM既THINKPAD到而家都仲係咁型咁用
係貴D咁解, 好多企業都仲用緊

過左保買過部啦

華碩係顯示卡好底板好，notebook狗都唔屌

呢句真，幾年前重用緊砌機果陣牙石底板真係唔錯。
但屌真係估唔到有咁大分別

呃你有獎咩

唔撚係啩，我仲想買嚟緊出嗰部flip s ux370ua,見佢又輕又可以當tablet 用幾吸引

要俾華碩員工撚狗，不了

靠膠紙裝嵌既外殼，要幾輕都得啦

牙石硬件係漢科做代理

Router 都好似係

咪又係同一間廠
有其他牌子點解要比華碩依D 閪公司賺先

ausu係得底板，router精

唔係漢科做代理，我諗個皇家俱樂部連依兩飯都敗埋

有兩個打手偷偷留下負評

就黎有大學ownership
推推先

巴打都係受害者

日常用photoshop黎執相，10k內notebook 有咩介紹

前幾頁有講 買左zenbook唔夠7個月壞底板
拎去整比人屈入水

有冇屌佢

屌唔到嫁，扮撚樣仲惡過你，你換機當你攪事

pish

用緊ux303 大概用左年幾
問題都幾多 待機係電腦袋會自己好熱
電好快玩完 反幾個鐘堂都要拎charger 電lower10%就lag都上網睇野都好困難
普通用我覺得都ok 本人唔打機所以唔可以講咩性能
但用左成10k就覺得好蝕 當初覺得mon幾靚同埋唔識用mac機所以買左

同一價錢，你買其他牌子將會十分滿意

利申：滿意中

Dell都有人話好....食屎啦

Asus ac66u 用左三年，換過一次。

華碩得 rog 底牌買得過 其他諗都唔好諗 尤其有software 果d

點都唔會衰過 asus ，pack 爛機比人

買依兩樣咪又要去皇家俱樂部，不了

華碩，我而家正式屌你老母

老母版唔係皇家

acer都好垃圾

除咗華碩，世界上有冇一個牌子，係代理服務做得好過原廠？

用ux305用左兩年乜事都冇（日日用）

你肯定皇家後面整機嗰班都係原廠?

Asus notebook
Asrock motherboard
Gigabyte graphic card

皇家咪華碩直營
就算班友外判，華碩唔管好QC，唔揾入華碩入邊個？

唔通 Apple 壞機你揾富士康

我知皇家係直營但你肯定收機後落手整野嘅都係皇家人?
連代理都管唔好 垃圾公司

上年大學優惠果部rog唔知咩
部機成日自己死機
一換一之後用左一年
即刻二手放比人

中價位老母板絕不買ASUS

Push

都係果句，又唔見其他牌子咁垃圾。

起碼聽電話果個，未見過部機都唔敢屈係客整爛，但華碩CS 就敢

咁巴打你都算好彩，咁都捱到一年

差唔多經歷，
3年前notebook 壞風扇，
拎去整，話一個星期有，
之後個星期打黎話冇貨，要等多個星期，
屌你，點知成個月都冇得拎住，
我星期三晚email 佢US 個president，同佢講話個customer service promise 左一個星期有但拖左成個月，係breach of contract ,點知星期四朝早就打黎有得拎。

過一排冇左件事之後，又壞撚左我電池
一部用2年既notebook, 有2個月係CS到，垃鳩圾

原來要 e 去 us
我之前 e 去台灣無人理

我果部用左2年都無事

asus ux31a 用咗4 年都無事, 轉咗xps 13 又係咩事都無開心用緊

又有兩個打手負評

負評此post 刷唔走你地係閪公司既事實

再推

執相主要睇 Mon 質素，試過用 thinkpad 執，變左災難

留意下mon rgb % 好有幫助，上 睇下 review

買 asus 博盡，無悔

買咗就比你班CS撚狗就笨柒啦

Xps13 qc 好似好差
利申：本身想買

xps隻4k 版用sharp igzo 100% Adobe rgb
不過你應該唔夠預算

想買xps15 4K 版，知唔知邊度平？
之前想買美水，但成日俾cut單

我當年先正
去左美國亞馬遜 order 左部 windows tablet, 送到時第一件事當然係叉電啦
過左半粒鐘，火牛熱辣辣，於是我 cut 叉電
結果…部機從來冇開著過，原部退返
於是…落左 Lenovo 坑，Lenovo 都係垃圾，但至少開到過機

用緊 Asus rog 成日自己入咗 sleep mode 整過都係咁

我有部港行用左3個月加埋3年意外保轉機想放
13800，睇下你有冇興趣

咁爽手，香港華碩真係當客係狗咁撚

咪騎劫啦

商務機都係咁上下，佢地根本唔 care 色準
我公司D Dell Latitude 偏藍同灰到不能形容

去 amazon 買絕對係不幸中嘅大幸
香港D消費者權利真係
p.s. 有冇 Lenovo 嘅同類 post? 有嘅話，我一定要去問候一下佢

Latitude平價機？

上年6月尾/7月去夏祭買notebook ($3088)
用到E+都無乜問題

唔ASUS買咩牌好

好多dell打手就真

同意

dell都有打手)

咪係唔係都吠喇

賣機賣到入嚟，過主啦你

Rog 都有QC問題㗎，要買真係take your own risk
我冇check到moon就係咁先，左上角一大片light bleeding 散熱膏又wear off 得好快，頭三個月已經要去換

但係其他gaming實在太醜真係買唔落手冇得揀

Btw任何notebook係香港買都係貴1.5-2倍
請留意us amazon black friday/ back to school sale

本身都想買 ux410/430/390/490， 見到呢個 post 可以不了...
跟住xps13 又可以不了...
另外都有睇 acer Swift 5 (平，同一價可買 i7 同有三年保) 同 Samsung always 9(可以usb 差電😏) 大家又點睇？
我主要求靚 Mon, 大家有咩推介？

Acer所有野、三叔laptop狗也不屌

請問各巴打，如果想買有trackpoint既機，咁咩牌子好？

係asus先係香港買都係貴1.5-2倍

一定係thinkpad
但係一定要T/X 系列
同埋要重裝Windows 驚有Superfish嗰類嘢

請問要點重裝Windows先可以唔會裝Lenovo啲預設程式？我以前嗰部Lenovo用佢既recovery dish重裝windows後佢啲自家程式一樣同我裝返晒入去

LG/ HP?😂

有無人上淘寶買過thinkpad d 二手 laptop, 睇中部2015年版本Carbon X 1, hkd5000內

二手

我反而用到平價 Samsung notebook 冇事

華碩
送比我都唔撚用
用緊razer 唔好講話文書
打機爽爆

呢度啲Dell sales/打手到底係幾咁多
係咁叫人買Dell，話Dell QC好
用過幾部XPS，垃圾Dell狗也不屌

睇完個post 覺得全部牌子都係垃圾

MIJ Fujitsu而家啲質素如何？

Surface點睇
諗住嚟緊買部有touch mon嘅機

價錢同用料唔成正比

根都本就係

彩數都係

我就係怕大陸機
我上wiki睇而家好多牌子都有
Dell
Hp
Lenovo
Toshiba
Nec
Sony
Samsung

利，電腦大白痴

MIJ我又唔覺好貴，E547、E557都只係$7000左右，同其他廠同配備既機分別不大

Toshiba、Nec、Sony而家仲有Notebook咩？

咁係咪咩都唔洗買了

用緊asus兩年而家藍mon既時間仲多過正常使用時間

下次會用返dell就算中伏都好個售後服務都好過其他公司多多聲

我用咗三日就藍MON，整過之後用咗無耐先知佢整爆咗我個MON同部機個較位，但已經無得追返

Fujitsu越南零件日本裝機

Toshiba，Nec，p 記有日本本土機
sony 賣左vaio比日本公司純日本制

咁又唔係，但無一部係完美就真

但係華碩係差到不能使用

dell個上門保養算係唔錯，坐係屋企約好時間就得
報壞咩就整咩，唔會同你講咩
個意外保一年可以用一次，入水爆芒外觀問題全部可以包曬
上部機手殘跌爆外殼即call上黎換

Notebook 除左Lenovo外唔會買其他，話晒以前IBM, QC同服務都好。

原來Viao都係MIJ？不過香港唔覺有得賣

但有後門呢⋯

服務嘛嘛，客服揾極都唔應人，由其D大陸仔

但係點都衰唔過華碩屈客，撚客

我買咁多次Notebook次次都唔同牌子，除咗一次Benq外全部都未試過保養期間壞要去維修，所以都未見識過其他廠既售後服務，但Lenovo既後門程式由第一日買就已經跟身，我仲要5年後先發現

大家點睇carbon x1
值唔值呢個價？

用緊UX310
部機望落係靚嘅 又有backlight又薄（其實係似macbook）
但係我用咗個幾月個風扇就開始好嘈但係又唔熱架喎
然後我而家係開機唔知點解個mon要開閂幾次先detect到唔會黑screen
風扇個問題我拎咗去整兩次都係搞唔掂
諗緊好冇開學前拎去整 我驚佢拖我好耐 開學都冇得用
然後我而家用緊Asus Zenfone 3
我覺得還可以 相機又ok 係之前爆mon要600蚊啫

個 mon 排線有問題，之前有巴打貼過，用耐D會分體

華碩 notebook = 垃圾
執部大陸機好過佢，一開盒就壞

我無咁既需要，T系已經夠用，薄唔等如一定好

無計嫁，windows 已經有後門，睇你信唔信得過間公司

買過兩部notebook都係用asus開心使用中

Windows有冇後門我唔知，就算有都只俾啲資料M$，但Thinkpad就真係俾我搵到個program出嚟，佢啲資料仲要俾大陸公司，危險好多。我之前用咁多牌子都未見過要強行裝啲Sofeware俾我，係得Lenovo會裝個乜鬼Lenovo center落去，想del佢又話我冇權限咁做

屌一睇個topic心諗乜撚野華碩 咁似大陸名 點知原來係asus

最忌有自信

咁買咩牌子好 乜都話垃圾
budget <7000, i5 ultrabook

連登仔：日本嘢一定冇問題

買咗部Fujishu MIJ冇耐，希望10年後仲可以上連登話我部機仲正常運作啦

唔知點解唔鍾意fuji

Surface 買唔買得過

有乜問題？之前有個Friend部Fujishu用咗7年都冇問題，應該都耐用吧

Fuji 大陸制既好化學，之前D fd 係咁斷較位

買Fujishu就當然買MIJ，唔係MIJ既不如買其他牌子吧

同問

結論: 連登乜牌子都係伏

態度正確
NB我就睇保養買，所以買左mbp全球保

surface係牙石代工 ... 好似係

Ux310真係好伏 不過我有時攞黎打下機個風扇都唔算好嘈
好想換電腦 仲要我係攞黎做desktop replacement真係用到發火
見個frd用ux330反而冇乜鑊氣

垃圾到喊
用緊X556U
買番黎唔夠一個月 維修3次
依家仲壞撚埋
利申：上年12月買

好似係 e6230，即係 thinkpad d 對手，點都不會平
但講真，latitude 造工比 ThinkPad好

其實我用開都 okay, 但價錢堅離地

一分錢一分貨，
除左華碩，asus 十分錢都係比一分貨，仲要當D客狗咁撚

巴打真係可憐，過左保養未？

唔同廠

HP Pro點睇

Alienware 17 r4
Msi Gt73vr
Msi gs73vr

以上係我同我班朋友用緊既機
大家都係鍾意打機同咪飛黎飛去
係重就重，不過部機未出過事+效能滿意

但有個共同問題係唔可以裝avast,如果唔係張killer網絡卡會有時黃色感嘆號，要重開先無事

睇你點用, 我日日拎番工, x1 輕d薄d都已經差好遠
唔係x1有14" mon, 寧願買Fujitsu 799g/9xxg 嗰部tim
flagship 機好難計值唔值, 要輕薄個價一向唔係用抵唔抵黎計

Asus notebook未用過唔知quality係點，底板買過一塊，用左5年先壞。不過router真係唔係掂，之前買個n51u係咁斷線，衰撚過Tp-Link，之後換左個Linksys成年冇斷過線仲冇落速。我唔明點解高登連不斷吹奏Asus router
Lenovo又係狗也不屌 ，之前唔識買左部Thinkpad E430，on99唔知呢部唔係thinkpad血統，用左一個月已經慢到仆街，內置lenovo啲software又大食，load個windows要5分鐘先行得順，部機仲要叉滿電放2日就冇哂電，明明冇開機都冇哂電，之後仲要叉唔到電，不過佢維修中心service都ok，2日幫我搞返掂。最後頂唔順部機太慢又冇錢買過部，自己換SSD用到而家。
反而Acer還可以，我部1810TZ係慢啲，不過好慳電用左7年都未壞

咁 Lenovo 係大陸野，但我只買 Think Pad , 上次買左，又壞 Mon , 又keyboard 蓋又鬆，我每一次拎佢整，佢都照整無噪過

你地用其他牌子既，唔好咁多投訴啦

最少壞左幫你整返好，有問題換機比你

你買左華碩，部機一爛就仆街了，好似個傻仔咁搬完去維修中心，之後又搬返去屋企。然後換另一部壞機比你

一係整完仲衰過無整，外殼花哂，一係換完壞多樣

仲未撚計送機嚟放飛機哂左我成日

原來華碩打手退哂去 hkepc

無用嫁，同你老闆講唔好再撚客好過啦

你話我打手，咪貼證據證明你地華碩品質好好，售後好滿意，告埋我誹謗呀笨柒

好似未見有人屌zenbookpro? 買左兩年
除左中間有段時間舊電叉唔到要長插ac都無其他問題,可能負碌抽到部靚機定4k touch mon無咁易有前面講果啲mon問題?
嫌麻煩無去整過左一兩個月又無事叉得返
本身想下部機出rog果邊,而家觀望下先

咁都叫無問題，我有部notebook用左七年，除左粒電三年後死左外，咩事都無，巴打要求真係低

因為我當枱機用多,少拎出街平時都係長插電所以由得佢諗過淘寶換電但又驚爆炸

dell notebook又如何

QC麻麻 但售後服務幾好 如果買記得買意外保

巴打你啱
係和碩至真
由牙石分拆出嚟

都是垃圾

到而家都仲咁落力宣揚牙石啲惡行
巴打毅力真係驚人

小事啦，果陣比華碩皇家俱樂部果個員工編號HK08 林生玩鳩我，都唔知咁耐

pish 華碩垃撚圾

其實你點樣搞到佢退錢比你

收到第二部壞機之後，我直接打去同代理講，叫佢換第二個型號。講講下佢暗示可以退錢，咁我咪講退錢

中間完全無 call 過華碩，唔係實好似某巴打咁，外觀問題唔換機

無事喎，又有2年保，仲推朋友買

日日係到洗post，我都已經分唔到係打手定asus真係無料到

問下你D用過 asus 既朋友咪知囉

我推 post 為報仇，我都無新料爆，機我剩係買過一部

asus係有料個 post 唔會咁多正評, 唔會咁多相睇

乜你咁害你D 朋友

打手又偷留下負評

死返去HKEPC 啦，得幾條友咁柒

老老實實，邊到可以放撚左部asus notebook 垃圾 , 用到嬲嬲哋

我部機用左5年，係d掣成日壞

HKEPC 囉，入面最多 asus 打手

每日一推

之前新機買落個wifi 接受唔掂，拎上去叫佢整，點知係皇家個wifi又冇事，咁我番到屋企就reset部機都係用唔到wifi 唯有拍片證明我另一部notebook用到，asus個部唔得。佢都冇野講即刻收機拎去換。

明眼人一睇就知 推足一星期日日覆幾十個post 喎

老老實實, 係香港買真係on9
我就係台灣買ux301 用到呢家
其實我都想買dell , 可惜冇我要既spec

咪撚屈我啦
我一個人推足一個星期，又有其他巴打加入，代表你華碩真係好撚閪。

何況一個星期係咩時間，你個皇家俱樂部上年撚足我成兩個月添啦

香港華碩好撚閪嫁，台灣上門收機，香港叫D 客做速遞，證明左部機壞，佢個回收中心唔撚回收，係要個客去拎返部壞機等兩個星期，跟本當香港人契弟

推足兩個月

觀眾既眼睛是雪亮的
我部牙石notebook 一過部用就壞

你比較好彩，我果部未過七日就壞，有單有證據，仲比佢個19客服屈我整壞

用surface啦

amazon 買左 asus Zephyrus
唔錯

推

唔驚無補咩? Amazon 買

皇家俱樂部既保養，要唔要都無分別

Lenovo好平，
不過唔襟用，我上半年買左，而家個mon就有白點

點睇ROG?

用半年就壞, d掣又鬆, 放低整好又唔撚通知, 打十幾個電話先話一早整好左, 換零件要收錢又唔撚講, 整好先黎屈錢, 唔比錢就機都冇得拎番, 屌你老母咁同冇保養有乜分別?

永久black list

我用左接近三年，用左差唔多兩年果陣我玩壞左個hd，親仲有保養果陣就拎左去換過隻hd，之後一路用多成年，而家成日用黎畫CAD，feel到佢開始虧，諗緊換過部枱機用

不要買 asus

係好撚仆街，我部機七日未夠要換新，班仆街全程擺爛

你唔撚同佢嘈，就等如你要硬食部機

果時屌撚到班CS 死狗咁，而家諗起都仲好嬲

lenovo y700 i5點睇

lenovo D 電競好似唔出名

咁應該買邊個brand

不買華碩

除華碩以外既 Brand

Lenovo = 「你老母」仲有後門

acer 仲衰過asus

dell 用到屌屌聲 不過售後叫做有服務

*** 個別ram ssd ok, 不過成部一齊就係電子垃圾

富士 MIJ 型號 ok

Panasonic好正不過好貴

msi 電競款幾ok

技嘉台狗自己都唔多用

你都係買 macbook 把啦

唔識揀，唯有揀部售後好D

咁一定唔會係華碩，叫佢整機換機，慘過返大陸。

tablet受唔受影響
因為我幫人收緊M90TA（已停產的tablet）

只要你用到佢皇家俱樂部，都唔推薦
無保既就你諗你，有名你叫台灣雙A，品質絕對及唔上其他大牌子。

我以前做學校又係，唔知邊個拍板買牙石DESKTOP，係咁死開唔著機，個師傅上黎整到熟晒

皇家俱樂部？

(幫收是因為佢需要部野個感壓
唔通要他過日本收raytrek咩)

你 up 乜野

我信你，我真係信你
UX303LN受害者
出事係連登講無用，連登用家謢主性好強，會無視負面評價一心仆去食屎

死唔認底板出事，話個wifi module有問題，點知連個wifi都要換一個月
仲要個經理走出黎好氣勢咁講換wifi換一個月好合理，我
想反擊都反擊唔到，已經係時間嘅慨念上連common ground都無，直到係同外星人溝通咁
最後都係唔得先肯換底板，換左就馬上無曬事，不過就個MON同你一樣內陷，仲連機身都彎埋

順帶一提，Lenovo都係屎

華碩係台灣都係近兩年開始俾人屌，台灣個邊都話用Acer 好過。你個部應該係QC 轉差前出廠

華碩啲野，無事就無事，壞左就無人理。

屌，我又係ux303中伏
個陣個mon漏光，上撚咗去皇家俱樂部，第一次上去話師傅Check過冇問題
攞返屋企影撚低邊到漏光，再攞上去，又係話師傅Check過冇問題
好啦，俾埋張相即場話俾佢知邊到有問題，又話同佢講冇用，佢都係跟返師傅個Report，問佢點樣直接搵個維修部師傅出黎對質，佢又話維修部冇聯絡方法，屌佢老母臭閪
最後寧願蝕少少掟上肥花賣撚咗佢，冇眼屎乾淨盲，屌佢老母以後唔撚買asus

真係垃撚圾
買左兩個星期 有六粒鍵盤制用唔撚到
拎去整
番黎兩日係用左兩日 機都開唔到
屌 又整兩星期

終身唔再幫襯

Asus M90TA同raytrek的8寸機都是用Wacom的感壓技術
因為Wacom好少會出專利用係其他Windows Tablet

但raytrek依我所知日本以外冇貨，而且都要40000yen以上

我唔明乜係皇家俱樂部je

Router ， 同價位買Cisco/Linksys 唔好

雙A 有品質問題，Lenovo 有後門問題，Dell/HP/VAIO啦，Toshiba 係公司壽命有問題

PanFone 簡直經典

我都買左Swift 3 IPS-1080P Mon 同輕，不過襟唔襟真係唔知了

我買左部用左兩年
以上既問題一個都無發現過

睇手神囉
無事就無事

唔好話我屌asus

我由1999 年開始就用緊asus notebook
次次換都用番asus

而家嗰部仲係2010 年買嘅k53
自己換左個ssd 唔知用得幾爽
打機玩魔獸世界， gta, 中土暗影， 剪片完全無問題

連手機都用緊 asus zenfone5
2014 年7 月用到而家
除左個電虧虧哋之外完全無問題
想換機都無籍口

個問題係
推薦比frd 用
有事上皇家俱樂部整
慘過食屎

千祈咪撚賣 年年都提 年年都有人中伏 包括以前嘅我

我連返工都用緊

asus T100 分體notebook
好正無投訴

出街見客拆個mon 出嚟輕便當tablet
返公司又插番鍵盤打字方便

仲可以用尿袋差電機動性高
玩艦娘唔知幾爽

問題係
有同事見到好用
點知兩嘢(三個月左右) 個連接較位就散左
拎去皇家俱樂部d 慘況就唔好提

好興幸自己用asus產品都未試過出事

之前有一部asus 用左半年唔夠就開始虧 一年唔夠壞埋 以後唔買

Msi gs63vr 7rf stealth pro 大家點睇

你地都識講D fd 跟你買即刻中伏，好心就咪鬼提出嚟啦，一陣又人一時鬼迷買左華碩真係倒錢落海

我打電話去，唔夠三句已經問佢職員編號同佢開波

屌佢老母，我聲好氣問佢點換機，條 hk08 串過馬撚

我去聯強到 check ，touchwood 無事

asus 得高階底板同高階router買得落手
其他狗也不屌

買貴點解要揀華碩

高階底板可以有咩其他選擇

G 記，msi, intel
利申，剩係用過G記

邊間鋪買？

成日打打下機斷電，死機，有次太嬲一野打爆左個moon,自此唔用asus

msi就買gt喇
gs呢D薄機散熱冇咁好

AxxR先賤
我部機用幾個禮拜開唔到攞去整話成部壞曬維修貴過部野
咁攞去某名牌整電腦鋪話係個開關掣鬆所以接觸不良 幾百蚊檢查費
根本係個師傅唔想整就話壞

我都幾年前買左，個鉸位爛左，之後去整啦，換左個厚嘅比我，重死唔認數，話無分別，點知攞個原裝出黎，一對就知唔一樣，話幫我再換過，但其實無換過

有啲人真係黑仔王黎
買親電子野都好撚易壞
相反既人都有
呢啲人就會好安心咁買水貨買二手

買親華碩都好易壞，300幾正評

router 底板係唔錯

notebook 就仆街了

一收機唔check可以話抵撚死

你有冇追post?

check 條撚咩，華碩用埋D 濕鳩黐膠紙砌機法，唔通我拆開部機驗呀

仲有，佢好撚古惑，剩係用送貨，無得當場驗機

長期置頂
利申: 前牙石用家

10個用10個都話衰

剩係睇正評都知啦，唔通我一個人開三百幾個 account 咩，班asus 打手仲屈返我係打手，喪盡天良，同皇家俱樂部班人一樣咁仆街

受害者+1

我Sony手機整八次係連登開post無人理
好羨慕你有正皮

sony 手機我都有買，點夠 asus 品質咁劣

想搭單一問：大專notebook 有得買apple 同HP，我係讀engine 好多時都要用window 既software ,咁應該買邊款好d? 我見有apple 13in with touch bar 有冇咩大分別？

利申：完全體的電腦白痴

唔係咁
明顯係windows更新

有無人更新完就係咁自動scroll down?
宜家我咩都㩒唔到

win ，你行唔到 software 交唔到功課。

Shit，我幾鍾意用asus d老母板
而架個塊用左就黎4~5年都無事

如果你覺得 asus 老母板唔錯，之後試買 notebook 就會奶野。

我就係例子，加上老母板唔係華碩代理，唔駛對住皇家俱樂部班西人

大家齊心推

fujitsu點睇?

MIJ 咪好，其他一般，有少少化學

補充，一定好過華碩，最少肯整

asus 苦主
上年大學優惠買咗部Ux 310
一拎返嚟個摺位已經勁鬆..
輕輕推一推部機個mon都會郁..
個touch pad 又怪怪地咁

華碩其實只得中高價底版.display,router買得過

其它就盡量遠離

買得鬼機
當然要驗屍驗清楚先好走啦

想買依部 比市價平左2千左右 抵唔抵屌
去百記/豐澤買會唔會冇咁伏

買啦，買完上嚟一齊推 post 做苦主

btw 成七千銀點樣平過市價？
依個 spec 好撚廢，係上年 spec 嚟。

睇完咁多案例竟然仲有人想買華石

睇hk price都要成8千尾喎但係

落腦場，去education store 睇啦。
大把牌子有得揀，何必要華碩整蠱自己？

你依個 spec 我上年買，除左U係6系，5.5K 買到。

好啦 已經打消諗頭啦
但想問edu store即係邊間 sorry 真係唔係好熟電腦野

重好多

輕得嚟又有獨顯係玩自己
同時 full load 連厚機都散唔熱，940mx 熱到仆街，得D 垃圾牌先會咁出，例如華碩同小米

各大大學優惠

其實唔太熱 但你老尾 嘈撚到拆天 後悔為左打機買呢部

上年買咗部 k401ub 部機成鳩日同我轉咗個日期 有set自動同步日期都係咁 拎去整完都係咁 真係屌佢老母

又係你 係咪入咗mc??

ux310真係好多苦主

太熱會降頻，更係唔會過熱啦

跟本無幫你整，分分鐘連底板電都無換。

這就是華碩皇家俱樂部的濕鳩態度

幾個禮拜貨仔點解唔整?
無保養嘅咩?

有無可能寫信去總部投訴俱樂部班仆街?

上年試過，唔會有人理，貼過上去佢forum

好似冇咩人討論hp
hp envy系列點睇
考慮緊新嗰部envy 13配geforce mx150
外國好似未出所有冇咩review
聽frd講hp都好易壞
貴價機會唔會好d

華碩樣靚呀嘛
呃到唔少人。

不嬲華碩質素仲差過DELL、 HP果D垃圾, 同SAMSUNG/FUJITSU NOTEBOOK同級...

而家買notebook/推介人買, 我會推薦LENOVO, 雖然牌子變左大陸野, 但真心有設計同性價比

一定唔會同級
asus 一定位例最尾，打極都係個仆街HK08接電話，問佢經理係邊話經理唔得閒理你，痴撚線公司

下好用喎

撞手神系列

想問下 如果想用7500-8000買部notebook（主要用黎 打機 睇電影 做project)

巴絲有冇推介
利申：非大學生

咪害人，收手啦

客服維修都要撞手神，得華碩先夠膽

ASUS真心ASS

當D客係 shit

上次同我講外觀問題保養唔包 明明就係設計問題 比咁多錢買部用膠紙痴埋既design既機諗起都嬲

keyboard食字唔係問題，check唔到就係無問題

請問有冇平價notebook推介
唔打機，用嚟練寫code

兩年前跟u program買ux305到而家乜事都冇
可能我撞手神

無事咪好彩，有事準備入垃圾桶

好撚仆街

當時都知有鬼，叫佢換機咁多聲氣，屌到佢退錢為止

可能係個別問題姐 Microsoft都比一個消費者報告話產品quality control有問題
quality control好難100%保證冇參差嘅產品 樓主可能抽中獎 又或者係比人拆開過換過野再扮新野賣

絕對唔係個別問題，華碩個維修中心對個個都咁閪

靚老母算係女咁，我公司廿幾部X1
拎親去未過保都即整，無問長問短
只係差唔多每部到第三年都有野整

Router ac68u用左三年日日強姦佢都無事

平板買華擎好過

華碩無得整，皇家俱樂部班撚樣只係係到拖時間

我兩部notebook一部mini pc都係asus，全都冇野咼 其實Asus除咗貴D，售後服務差之外，我完全冇投訴

我公司之前有部asus拎去灣仔整，極到細同整得慢，壞mon換我一個月

新手追哂成個post
唸住買notebook for文書+少少打機（ow diablo3
好似全部都垃圾咁
lenovo有後門 華碩垃圾xps13壞機
如果7k$ budget有咩高性價比推薦

我自己用緊XPS13(6560u) QHD+ IGZO超過一年了，冇病冇痛，文書/睇戲/玩LOL同模擬器一流，最近屋企部用咗6年嘅3570K跪低咗，心思思又買多部XPS15 4K IGZO做desktop replacement，用咗咁耐兩部都冇遇過所謂嘅電流/高頻聲，可能我好彩啦。

Lenovo其實OK，但唔好貪平買ideapad系列，因為耐用程度真係麻麻，要平就買前代高階Thinkpad x240/250 系列好過。

華碩就唔建議買，佢啲設計差過acer，有很多奇怪嘅bug，如果想平可以考慮下acer v15 nitro系列，散熱做得唔錯，低中配置都是用LG 1080 AH-IPS螢幕，定價便宜，可惜嘅地方係最高配置4K 螢幕只是用innolux 液晶平板，唔係LG

華碩 ROG 啲機係咪都唔建議買
因為最近睇中佢部 ROG GX501 唔知咩料

仲唔夠
售後差到要買新機

無投訴你咪繼續買，買到有一日中招加入我地苦主行列

咪買啦，又唔平，又廢，售後又差。
幾多人一中伏立即脫手

諗起我部 ux310 , 個 mon 最多開到110度，是但執部兩千銀 lenovo 都開到160度以上。

華碩設計廢撚到呢

唔好盲反，gx501冇問題
不過係asus 售後差

msi gv62

屌部部機設計唔同唔可以咁計
不過asus D機模出廠之前應該冇test過
成撚日搵消費者黎試

借post問
xps13 msigv62嘅話 pxice.cxm買係咪好正常我見平好多 定安全d 百x匯 x澤買好d

售後差壞左，幾千蚊部機就咁放係屋企無得用，有邊個可以咁大方

唔好，直接去代理/大公司買。
分分鐘係水機。

同埋無貨賣既鋪，鐘意 Mark 低D 個價係行業常識

之前同朋友係蘇寧買左7.7k
個價應該冇一間腦場做到， 亦唔明佢點做

腦場個價正常係平過百老匯個D
因為腦場比cash有平，比卡會貴
但想再平可以去蘇寧問
個價會仲平，你自己去打下價就人口

好吸引喎

睇呢個po之前諗住買ASUS W508VX
睇完之後一路都諗緊買唔買好
話晒規格同價格對我嚟講係幾吸引
今日再去行鋪舖頭時發覺賣晒
行多轉之後都冇咩心水
最後決定買DELL

而家部華石
4年買
買左未夠一年 keyboard d制short左
好彩未話保養 拎去整返
而家仲用緊 不過平時開黎睇波多

4千蚊過大海好過啦，買部垃圾返屋企，壞左又唔幫你整。

睇波睇到壞 keyboard

恭喜巴打無誤入歧途

GL502用家 上年u program 買 仲無問題12999

12999 仲買 asus